開真槍=真革命

講完

手足們 組定隊

用實彈等同宣戰

真

推

.

push push

搵定巴士底

係時候鎚仔通渠水幫香港裝修下

警車
車胎

起底組麻煩幫手起開槍個條仆街

開咗第一槍就唔會有底線之後只會更肆無忌憚開槍屠殺反正有維尼撐腰殺得愈狠升官愈快

革命正式開始

有第一槍就有第二槍

黑警正式將運動煸動成革命

屌
幾時先人手一舊磚

攻城車

另一角度
推呢條片

一定要革命

狗仔好想畀人接放工

麻包袋魔法加火魔法

紅燒狗肉

中共開真槍啦
香港人係咪仲想做港豬？

希望令更多人覺醒！

伏擊狗傷害細
狗家屬

仲磚？一人一支雞尾酒啦屌

香港正式進入戰爭狀態

Call美軍介入啦

唔好怪人周街大破壞

天佑手足

次次見到速狗都後退，然後被人捉一埋堆

係時候玩地下野
唔好再俾自己局限
狗當正我地仇人
我地都無需俾面

right

做嘢

列星頓第一槍

黑狗開始實彈，香港人已經無退路。只可勝，不可敗。

近距離開槍，已經正式發動內戰

真係要接放學

真係接受唔到聽日又係返工返學....

補

我都接受唔到

唔係點樣掩護到你

我都想組隊，奈何太多鬼冇窿路

咁點解你咁得閒開post

港豬聽日繼續返工翻學，中立撚跟住話示威者用棍打狗狗開槍合理

革命無罪

老8認同

退無可退

信唔信聽日全港準時返工返學

想狗雜種死既入黎

日足記得儲錢買番架二手車

唔割

睇下今晚柒婆保唔保佢

覺醒啦 香港人!

藍絲醒未

黑警沖入人群開槍

另一近角度

槍

推 要麻包袋對付休班

雖然講到口臭...

7婆仲係北京開心緊

邊到有得入真槍?

今時今日重用把遮黎打狗
點革命?

一言驚醒夢中人
但是唔是話今晚有記招？

香港人係味應該全部 豁出去

有人死就係真正既開始...

記住飲左酒就唔好開車啦

香港進入戰爭狀態

今日見到即使分散 其實都勁多勇武

全面革命 緊急莊態

我地係求生，唔係求死

求救
冷氣軍師 和理非 即刻出黎
街坊裝 出街裝
救掩護 擾敵
求救

要拮車胎

push

唔係第一次用

幾撚勇武你睇

sad but true

成件事已經升級

警察殺人都唔會有後果
軍政府正式成立

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

大家可以冇底線了

下一步要我地都有槍
大家參考下烏克蘭一開頭D槍係點嚟

屌你老母

打落去果下都仲係手軟腳軟 唔得夠力
可接受 要改善

正如粗口辱罵我哋都係

由唔理想變無人管再到當聽唔到

正Hihi

你班港豬唔死幾件都唔會醒覺,2個月前就已經有人講出刀屠狗

我準備好食狗肉煲啦

我都接受唔到而家係開真槍打人

可唔可唔好再縮
好嗎香港人

香港市民冇得合法擁有槍械，所以防暴係唔應該帶槍！

有都冇人會知 好似係

好咁暴力

唔好咁暴力

可否去美國遊說提供武器
甚至派兵?

我係柒婆老撚都保，表揚埋，話佢英勇救人，之後啲狗更加夠膽開槍，運動仲快完

革命第一槍

二百萬舊，本來威力好大！

今日香港慘劇係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

解散警隊，重新招募方法

pussh

好撚嬲呀屌你老母

革條撚咩叫鎮壓就差唔多

Sad but true 到時候我地本土派可以屌鳩泛民開始要取消關係法啦

屌 真心係

全民起義

其實612對家已經宣咗戰
係香港人同各位手足太過善良
成日話要對準政權
黑警咪就係維護政權嘅打手囉
唔好再講咩黒警都係香港人
乜嘢香港人唔打香港人呢啲懦弱膽怯嘅説話

唔可以變習慣呀

仲用磚？用刀啦屌

cls

唔只革命 係要搵外國幫手出兵
叫佢哋攻打中國 贏咗可以瓜分中國資源 無槍點都打唔贏班狗 開咗第一槍 就會好似tg同布袋彈一。樣 無上限咁開 下一步一定係出mp5 無外國軍隊一。定打唔贏
要叫全球攻打中國 贏咗有得分資源去吸引佢哋

對方都係想你死，你仲對佢仁慈？

人道危機，美軍醫療艦應該泊港

起碼對我嚟講係因為我只係個和理非冇諗過要推翻依個港共政權只係想要五大訴求，但依一槍令我成個人醒晒，醒覺到只有革命將港共政權推翻香港人先會有希望

大家今晚唔使留手

光復香港

槍聲響起革命的信號

true

笑，聽日咪又係返工返學，成班垃圾香港人

係時候要全民思鳥 2.0 / 3.0

戰爭嘅號角已經響起

咁耐一單麻包袋都無
黑警開槍都無後果

唔係講笑
所有警犬唔全滅冇日會安寧
死一個少一個威脅

開始真正既革命